同條女扑野,插入左, 佢淨係痛

我抽插好hugh, 但佢全程話淨係feel到出入出入, 無高潮咁, 最後我射左。

佢話我知用手仲舒服過插

姐係點

插左屎忽窿？

下面太幼，好似俾針吉咪會痛
所以手指舒服
別太擔心

我係男

叫佢插返你試吓

係咪你太幼，我比男友插好爽

姐係你廢

點做到

佢話我掂唔到g 點

試下佢插番你

頂到好入
諗起都濕濕地

其實真係好想知女仔嘅感覺係點 有時女朋友話好入好舒服但係真係唔明好入有幾舒服